細鋪買行貨點解平咁多同有冇伏?

見佢講到係香港原裝行貨
又話有晒咩行貨標籤
平過豐澤百老滙都成7舊水
究竟有冇咩伏
(佢收cash方便佢報稅唔係幾關我事)

lm

細鋪買機冇贈品

d豬頭骨 mon貼 尿袋 分開買埋都仲平過大鋪

幫推!!

前線唔夠人? 快d加入我地前線肉成啦!!!
[助養行動] 前線肉成計劃 Freedom of Summer

大舖咁大間，地點又好，員工又多
果d 租金燈油火蠟全部錢
仲有廣告費，搵明星拍都唔荒平

細舖多數喺樓上，又無乜service 同贈品，平係正常
不過最緊要搵間非黑店

冇伏架 快啲去買啦

大鋪燈油火蠟樣樣都係錢但細鋪太多黑店存在以樣都係佢地自己攞來

電子工程撚話你知:就算係行貨既機都有qc分靚定唔靚。

所以細鋪買既都可以係真既原裝行貨
但問題係行貨都有分qc質素同細鋪買有可能fake鳩你(2手扮全新, 水貨扮行貨)

大鋪個價係跟足官方retail price
所以好奇點解細鋪可以平retail price咁多

因為大鋪真係貴

之前係細鋪出Sony xz
用左三個月已經收收地皮
後尾去大鋪出xzp
用左兩年機

快d去深之都買

好平

關咩事，撞手神

細鋪白店求介紹

水行

水行?

其實細鋪買真係唔差 以前買samsung 平大鋪800蚊 之後部機壞左真係有得拎上samsung整唔洗錢 跟住換機又係同一間細鋪買 用左6年先壞 跟住想再係果間細鋪買佢已經汁左 不過如果細鋪買最好做左功課先 減低比人呃既風險

你去細鋪就會冒中黑店既險 大鋪可以收premium 係因為有商譽
而好多人兩三年先買一次電話 唔會仲意買貴少少

細舖而家得返幾間信得過
以前鴨寮街mphone好出名都執咗